機場罷工上晒國際新聞！

Hong Kong -- Droves of protesters filled public parks and squares in several Hong Kong districts on Monday in a general strike staged on a weekday to draw more attention to their demands that the semi-autonomous Chinese city's leader resign.

...

The general strike led to more than 200 flight cancellations at the city's airport and protesters disrupted subway service during the morning commute.

Nevertheless, Hong Kong leader Carrie Lam maintained that she has no plans to resign in the face of the turbulent pro-democracy movement.

各位巴絲好波
機場罷工個noise真係好大
等睇各國國際頭版，有冇外國巴絲可以影低send上嚟

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

強勢一推

自推

再推

推

機場post全部要推上黎!

繼續對外輸出唔好俾佢停

屌佢老母新聞唔覺有講過
唔睇連登都唔知佢地罷工左

去機場舉牌跪謝

因為太大影響所以冷處理左
煲大佢就岩架啦

民間記者會可唔可以講返 感謝

繼續和你飛

其實和你飛係work架，我地唔stay cool政府又唔夠膽搞機場。有輿論效果又有少少不合作feel.

呢個唔係普通支線 關鍵任務呢

推啊

當問題關係到外國人自己，佢地自然會注意同有興趣

推撚爆佢

Push

機場支好波

今朝上機前得十幾個巴絲留守緊

機場的確可以引到國際間既NOISE既
而且應該係比較安全啲

push

建議黎緊weekend 轉場搞機場集會
過十萬人去機場示威 肯肯定世界新聞 好過遊行

8月9 10 11應該好多fans會黎睇exo
仲有中國既朋友
食粥食飯真係睇呢次
你覺得追星狗on9又好點都好
請connect 呢班人
Fans戰力好強請大家9到11去機場同亞博做好宣傳準備

留個位展示過期催淚彈、海棉彈，嚇死d遊客

PUSH

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

始終本地同國際睇嘢嘅角度好唔同
本地會好關心對日常生活影響嘅嘢
外國睇香港，只會對(a)國際或國家層面、(b) expat 同 (c) 遊客 相關嘅嘢有興趣

機場點都要做

支持機場巴絲

推 今個星期六有和你飛

推，d 關於機場既post 成日沉哂底

要繼續做!!!

香港尋日得返一條跑道運作，數百班航班取消，數萬人旅程受阻，國際頭條，香港無人知
真可笑不過可以意識到政府已經差不多全面控制媒體

光復香港，時代革命！

低成本高效率嘅國際文宣中心

推，8月9見

pish

推，不過機場要盡量和你飛

同埋盡量唔好阻到遊客
要比佢知道香港發生咩事
但係要有禮貌同埋盡量唔好影響佢哋

死機場的話
旅客係次要
貨運先係致命傷

好撚貴不過照去自己買包入去食

有冇得航班照開，我地就坐哂係度？

建議搞多次「和你飛」集會

上次和你飛之後已經係真心好值得搞多次，原因唔再多講，樓上不能盡錄

但都係呢句
唔好變成嘉年華
人有惰性，好易失焦

始終全香港行業最勇武都係機場果班

一齊入去玩下
又布wifi又有冷氣 有位坐有水飲
又有廁所

推，去機場都唔屌北角

啲消息封鎖晒，明明佢造成既影響係最大

係被迫注意
元朗等等偏遠的地方有事可以唔理
但要入香港 機場基本上係必經之路
外媒一定要報

推！

慳水慳力，又大迴響

推呀！

推有用post

小型博物館

呢單都好值得講
航空界既手足
辛苦晒

機場！

機場！！！

但今次八月九號好似無上次咁好反應
無機場界團體組織響應

下次可以再搞，外國揚曬睇佢可以當冇事發生過幾耐

郭文貴差D中

機場啊！！
本地報紙全部都無報，反而得外國報

機場簡直係重中之重

大大力錫佢春袋

要有少少人守
廢事比狗充公

喂呢個idea掂wor

Pish 機場係主線任務

佔領加五六日遊行 雙管齊下

好似戰爭罪行博物館咁，話俾全世界知香港黑警現在干犯既罪行

日頭機場 交通燈, 夜晚警犬宿舍燈光交響樂

推民間記者會講番

政府冷處理緊機場罷工，我地炒番熱佢先啦

推爆佢

唔駛講咁多
機場見

我分別係唔同Post都已經大力推過呢個機場活動, 機場絕對係最應該搞既地方, 犧牲少, 影響大, 唔會TG唔會開槍, 手足唔洗犧牲, 過去幾日相信已經見到到目前為止勇武既最高level, 但係我地都好多手足比人拉, 係時侯要玩智取, 唔好硬碰住, 我一直相信機場就係香港既春袋, 機場入手好可能會有突破, 推上去比大家諗下

無假放

去機場當自己去咗旅行

幫推有用post ,
廢post 唔好reply !

Good

強烈建議和理非全去

呢一步真係做得好好，

反而香港無人提

唔好俾政府冷處理

機場示威都唔好俾佢停

反正宜家香港，除左機場都無咩地方安全

支持 push

空運業係春袋其中一粒丸

英文外語叻，想輕鬆下休息但又KEEP住示威
就去機場

機場啊

幾時搞呀好想出

機場係國際文宣

未睇既可以係呢度睇番

20190806 反修例運動民間發佈會

證明政府好撚驚搞機場

推 入去回氣休息

葡國新聞都有

琴日到衣家連登都冇人大力文宣
淨係講邊區出左火法師

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場

0負評

首先感激各位參與罷工巴絲(我都係其中之一，俾D掌聲自己~)
特別係機場同事，佢地對航運影響舉足輕重，罷工壓力特別大

希望今次俾到個正面訊息大家，和理非三罷都可以係有用!
我地要將呢方面既不合作運動，好似勇武咁升級!!
講真今次85罷工既NOISE好似比同日既警黑民衝突淹蓋，
黎緊我地應該組織更多三罷同埋不合作路線，例如全民不消費日等(勇武買物資除外)
希望大家都一齊支持同俾多D唔同既IDEA，我地係打緊持久戰

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

機場

班gay友好野

方向正確

黎啦
繼續和你飛

dllm大力推就啱

pish
不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人

再罷！再塞！

機場要成為重點示威嘅場地

屌你啦
好多飛機無飛

7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂

當真？係就好玩啦！

唔好俾佢停

運輸業罷工係最撚重要

多啲英文口號

民航處
巴士佬、港鐵佬，真係差少少

可否搞一次只係機場罷

Sorry 我知辛苦晒機場 d 兄弟

機場集會真係好撚正

機場冇得輸

巴打你個錯字令成件事變得好重口

真。推土機

推
多謝琴日罷工嘅巴打絲打

機場罷工真係有用架，你睇政苦刻意冷對待就知機場幾重要啦！仲有各路運輸，如果斷左運輸呢條水，香港經濟一定大受打擊！另外，定一啲罷買嘅日子，一方面自由行唔敢嚟香港消費，另一方面本土都拒絕消費，令本來已經驚嘅商會更驚！不得不加大壓力畀林鄭！香港經濟，係十分十分重要嘅政治籌碼！

機場最啱和理非
又可以做文宣！

煲

9號入機場，準備多國語言文宣，幫我手一齊推

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

posh

我要去機場我要睇飛機

和你飛

最重要係和理非可以全面進場畀勇武休息一下。

和理飛

根本應該1星期去機場集幾次會

！推！

建議帶多啲外語文宣去現場幫手解釋比遊客聽了生緊咩事
播警賊暴力片會吸引到人停低睇

反而香港政府冷處理 證明佢地真係好撚驚機場死

反而香港傳媒完全唔敢報

罷工係有用架！！

感謝

民間記者會 可唔可以聽日多謝埋機場員工
你唔介意 可以讀埋我會員名 咁就唔洗驚比人屌有大台喇

你可以話 "情信亦泛黃 網民 想借呢個記者會多謝機場員工"

香港反而少人講

巴絲好波

咪再理班鄉黑，幫手文宣推機場post啦

佢仲以為exo好紅先好笑

news from Australia

如果平日要持續在機場搞，又要有意義，其實可以對焦外國客及大陸人，和和氣氣宣傳反送中及警黑勾結，大陸最驚大陸人知道真相，又怕外國關注，要和平客氣爭取支持。
如果天時地利人和，政府又做錯或做衰D乜，現場呼籲再連署甚至再罷工升級

冇乜人知呢
如果係示威者攪出黎肯定全世界都知
俾政府大力宣揚

吹風會都無講

勁, 有得做

呢個好重要
無得用機場打飛機

取消左咁多機 新聞提都唔提
政府提都唔提

推 8/9機場集會

..

手足記得帶齊蛋頭去！

淨係星期六日搞機場都有排煩

琴日佢地罷工我地都無推爆

推推推

大家請努力推機場

呢家到返和理非會回呀！

推 8月9號支援機場

用力推
機場！！！！

要搞多D

8月9日見
有無人拎到尋日TEAR GAS彈殼去俾外國人影

笑左，第二點已經係有冷氣
人群心理學既重要性

FREE HONG KONG

諗起尋日新城市
班人涼住冷氣 食華御結

邊種先，一開五個種我有，但寫日子個種就無

好過份～～～大家好醒啊，下次要去沙田

呢種或者罐裝都OK
唔知最後有無人集合拎走做展示

乜都要試

因為尋日有人話收集呢d，會比人告藏有攻擊性武器
未fact check~

罷工巴打好野 !

唔好逼我地入去

機場好重要

去機場

借你依十點嚟推其他post

推啊推

每個禮拜都好想去睇飛機

大獲！8 月 9 日有和你飛集會！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

機場罷工上晒國際新聞！

推上熱門呀！！你地係咪冇人記得香港國際機場係香港嘅經濟命脈呀！！！？

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

大獲！8 月 9 日有和你飛集會！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

機場罷工上晒國際新聞！

推上熱門呀！！你地係咪冇人記得香港國際機場係香港嘅經濟命脈呀！！！？

所以點解成日強調用和理非做主調，係街口放火會有noise咩？咪剩係會搞到俾人插，俾子彈人打。做樣樣野前諗清楚效果先

要上返熱門呀

推
機場全部要推上嚟

真心要推
今日好似冇人講咁真係唔得
唔可以令航空手足心血白費

9/8機場

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

幾萬人應該夠坐滿arrival 同departure hall

Pish

順便多謝機場罷工巴絲

衰仔肯定冇mon po

播埋警鄕黑d片比全世界睇

自己呢兩個月都少咗好多消費
無心情
買野食野都係有平買平
唔想比多一蚊仆街商界賺
寧願捐比義士

是但唔小心傷到邊個旅客都可以釀外交風波

推
下次要係入境大堂搞？
接機大堂搞好似唔會令航班delay/取消，不過會搞到d人走唔到又比人屌民意

如果唔係有班友走去另開不合作運動條線,
機場罷工個勢一早就做左焦點

機場真係好好既戰略地點呢
Super effective架
大家唔好見太遠就唔理

推重點

推呀

和你飛係和理非最大戰場
基本上點搞都可以推出國際，係睇咩方法

廣大巴絲提出嘅宣傳播片彈頭展覧都好有得做

「機場展覽」所有人入一入嚟

機場彈頭展覽有得諗！

機場彈頭展覽有得諗！(2)

召集巴絲

機場彈頭展覽有得諗！

機場彈頭展覽有得諗！(2)

推正經post

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

去機場前麻煩帶一d宣傳品

軟性宣傳立即啟動

佢地一定會影相
而且當中有唔少支那人
有要心理準備

光復香港 時代革命

機場係春袋，又最係和理非之霸，又出唔到tg tank guns 趕你走
但唔好撩到出特警

香港消息封鎖 明眼人一睇就知政府有乜企圖

呢個星期和你飛接力

機場其實係主線隱藏專武任務

支持！

8月9機場和你飛

推返上嚟

佢張相係咪錯，好似係沙田嚟？

支持

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

大獲！8 月 9 日有和你飛集會！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

機場罷工上晒國際新聞！

推上熱門呀！！你地係咪冇人記得香港國際機場係香港嘅經濟命脈呀！！！？

屌你老母集中推８月９號機場集會啦你班撚樣